是靚甜 自家製糖不甩

好甜
好味

自製師

糖尿師

甜品師

熱氣師

觀塘

是靚晚呢？

好味師

甜尿師

呢個就是

唔洗食晚餐？

太大粒，有餡，太乾，失敗

自家製係唔同啲

唔好印媽整扮自己整好喎

一睇就知樓豬有錢仔

不嬲都是印媽整

你點睇的

靚手師

觀塘?

食咁少

氣炸

你點知的

咁早就食甜

氣炸？

餐廳老闆, PR公司, 有樓收租
兒子師

可摸耳問印媽拎食譜

食譜呢

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

只中一個兒子師

食糖不甩做晚餐
講笑師

孝子師

得依d食 我地再見了

咪就係
定延不嬲唔食咁甜

定延呢排要食啲甜野
心情會好啲

無

得幾粒食 定不幸福

食咁少邊有屎屙

食得多會胖

又話自家製
拉

仲有隻apple watch
Rich

家傳食譜
不得外傳

仲有得返單邊嘅AirPod

Aw1黎

掉咗了

睇指甲就知老闆係一個肥仔

可摸耳請我食

幾正
試吓氣炸
個餡買的?

又氣炸
唔知牙媽點整的

食哂了

200kg

好正

真心咩好有安全感

是

是
定延話攬起上嚟好c伏

氣炸都會好食

我會給 紅豆吻 你耍雙截棍

蘭花手指很基，不了

印仔指甲健康

I love you

下次試吓

用紫色仲基

是
有食菜

食心意

食哂師

氣炸屍?

煮

隻豬係用嚟遮乜鳩

無野遮